警方點名批評蘋果動新聞 歪曲宣傳短片原意

《蘋果日報》再有報道遭到點名批評。警方近日於社交網站上載最新警隊宣傳短片(宣傳短片)，盼望各界可攜手維持社會治安，警察公共關係科今日(25日)去信《蘋果日報》總編輯，點名批評《蘋果動新聞》昨日(24日)題為「警推新宣傳片sell溫情 夜歸女安心跟住行」的報道及短片，指有關報道剪輯宣傳短片並加入其他片段，「歪曲了本處製作該宣傳短片的原意，令讀者誤會」，警方對此表示遺憾。

警察公共關係科總警司霍樂生於信中提到，警務處製作宣傳短片的目的，是希望透個數名年青同事加入警隊後的親身經歷，讓市民大眾更了解警隊的工作，因此對宣傳短片被剪輯，並加入其他片段，成為動新聞短片，他認為此舉歪曲警方製作該宣傳短片的原意，「令讀者誤會」，對此表示遺憾。

毒果

on9，有料未叫DoJ去告蘋果囉

兩邊都是垃圾 不用爭

咁撚緊張
身有屎咩

咁咪呼籲d廢老睇奶共報囉。

DoJ?
僭建果個DoJ

「夜歸女安心跟住行」原來係一場誤會

其實警察都知自己名聲唔好

邊撚到有誤會？
朱經緯警司唔撚係警察咩？講屌你老母嗰個唔撚係警察咩？加咗嗰啲片段都一樣係警察親身經歷，邊有令人誤會？

即係原來真係跟住行就好危險

跟住行仲危險

有無歪曲 心照啦

果個叫SJ
佢管果個部門先係叫DoJ

真係猶差

小小事就咁緊張

怕咩姐，無論做咩都唔會形象嫁喇

阿sir犯法唔洗你教！

忙碌司